Ahoj, Eva; jsem slavil české Vánoce. Jsem slavil Vanoce s braxou a ho rodinou, bylo to moc dobře. Bratr připravoval chutný jídla a jsem mu pomohal. Zatím jedli jsme kachnu a kaviar a uzenine maso. My s bratrem pili koňan. A už potom jsme otverali darky. Jsem připravoval pro neteři hračkm jeji spívakem. Konec roku jsem oslavil itelkinej. to je bylo pekně, opravdu mzapomenou. Měj se hezky Tvuj kamarát
